親情真係賤過泥

若然病左

1. 男友失驚無神出現探病 - 好驚喜好 sweet，有種被愛既感覺
2. 老豆失驚無神出現探病 - 好激氣好嬲，做乜無問過就上黎，打亂晒 d 安排

親情，比多左就真係唔值錢

做你老豆都幾慘